Wat de tweede Lord Beckenham, de metgezel van de prins-regent in zijn wildste dagen en één van de getuigen bij de geheime huwelijk met Mrs. Fitzherbert?
Hoe trots en knapste was hij met zijn kastanje krullen en brutaal poseren!
Wat passies had vermaakt hij?
De wereld keek hem als infamous.
Hij leidde de orgieën bij Carlton House.
De ster van de Kousenband glittered op zijn borst.
Naast hem hing het portret van zijn vrouw, een flets, dunne zwijgzame vrouw in zwart.
Haar bloed ook geroerd in hem.
Hoe nieuwsgierig het leek allemaal!
En zijn moeder met haar Lady Hamilton gezicht en haar vochtige, wijn-gestippelde lippen--hij wist wat hij had gekregen van haar.
